[共享中國人榮耀] 以色列宣佈禁止來自中港澳人士入境

以色列政府為防範武漢肺炎，宣布即日起管制14天內曾前往中國大陸、香港、澳門地區的非永久居民和外國人士，以任何方式及途徑入境，直到另行通知為止。

港共又下一城

非永久居民？

直接講中國咪得，做要打咁長

你渣bno香港居民都一樣

非以色列永久居民

畀左膠同回豬唱歌累死。

睇到果幕 屌左出聲
傻閪末日仲唱歌

早幾日林鄭話同各國領事解釋
跟住就越嚟越多國家禁埋香港

好波

就係解釋完先唔俾香港人入

加上777呢幾個月蜚聲國際
邊個會信佢

好撚想知將來歷史書會點寫柒婆

咁先岩
唔好比柒婆用香港比大陸人格離14日之後去外國

解釋完發覺香港係冇防疫措拖